究極暗黑洗腦歌：国歌

第一句：
起來！不願做奴隸的人們！

即係要人民先承認自己係奴隸！

有興趣可以繼續討論。

所以咪話呢首歌好諷刺
叫人唔好做奴隸去反抗
但共產黨最想人民成為佢嘅奴隸

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

國歌第一句
中共政權視為禁語
出現在網上會被封